多謝你地連登仔，我灰機左幾日直到見到長輩圖

我呢幾日其實好灰
長期接收住大量令人好嬲同心碎既資訊
又見到D廢老成日話我地收錢搞亂香港
精神長期處於繃緊狀態
好辛苦好想喊好絕望好無力
幾日訓唔到頭好痛
直到見到D長輩圖
我先發覺原來我地仲未輸
仲有希望仲有可以做既野
我地唔洗再圍細爐取暖, 我地可以擴大個爐好多倍
於是我好緊張咁將D圖send左俾老豆叫佢幫手轉發
得到既回覆係「收到了，好呀」
我驚訝到手晒震
因為我好少同爸爸講政治野
佢成日返大陸
佢係一個淨係識返工既人
唔好同長輩講追求公義自由未來
其實長輩諗野真係好簡單, 重視民生經濟搵食
我地冇錯, 佢地都冇錯, 大家priority唔同, 其實冇衝突
我叫埋同學一齊send
有同學send左俾老豆老母親戚, 然後佢地終於覺得有反對必要
(佢地真係擔心樓價跌港紙變廢紙果D)
原來長辈圖真係非常有用, 仲有用過親口解釋俾佢地聽
對住唔同人講唔同野，我地亦冇講大話，只係focus係唔同位

好多謝你地連登仔
係你地令我終於覺得自己仲可以有野做到
好開心咁做左成日鍵盤戰士
聽日可能會出去派傳單

我好多日冇笑過
直到見到D長輩圖同片, 真係好正, 笑死我
你地真係好勁
好多謝你地
大家都繼續努力share下!

推介下呢段我最like的, 真心正, 同我老豆食飯果陣拎部手機出來睇既片style一模一樣...
（震撼）惊天阴谋！林郑月娥绕过国家推动「逃犯条例」的真相！

派傳單唔好自己去

今日有人俾狗逗